［野生.Ali]鍾意行山既女仔真係好Charm

拍拖唔洗點洗錢
呢個真係好值得鍾意行街、睇戲，shopping既女仔學習

屌你喇星期一至六返工已經攰到仆街，星期日仲要行山